屌你老母hkbn 仲以為共產黨打到埋黎

斷線嗰幾分鐘已經幻想緊聽朝一開電視係中央電視台

嚇撚死我 以為世界未日

屌你老母hkbn

屌佢老母跌分啦仆街

仲斷緊 係咪要化身玉皇大帝打救蒼生

Same 都未到6月9日..

same, 兩點幾開始死下死下咁

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

好似隔五分鐘就斷一斷咁

屌你老味又斷 維穩

以為我冇交上網費所以cut左我

仲以為得自己係咁

每隔五分鐘一斷